{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032853521/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "넥라인 배색 그래픽 반팔 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの半袖Tシャツはネックラインの配色ディテールとラバーレタリンググラフィックが近づくポイントです。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造され、商品番号はSS23/263442CYA1です。 Tシャツは丈夫な10''Sコットン素材で製作され、楽な着心地を与えます。 また、ゆったりとしたフィット感があり、様々な着装にマッチしてカジュアルルックを演出するのに最適です。 このTシャツはステディーなホワイト色で製作されており、素材は綿100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗濯しても洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、手洗いで洗濯する場合は飾り物が落ちることがあるので軽く洗濯してください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザインに装飾物が付着した場合には首をひどく絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系製品に色移りする恐れがあるので着用には注意してください。 水洗いの際、製品が多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはネックラインの配色ディテールとラバーレタリンググラフィックが特徴的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは丈夫な10''Sコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このTシャツは楽な着心地を提供するゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなカジュアルな着装に合いますか？",
            "answer": "このTシャツは様々な着装にマッチし、カジュアルなルックを演出するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このTシャツは濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを手洗いする場合はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツを手洗いする場合は軽く洗濯してください。また、洗剤が残らないように十分にすすいでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯ができますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは機械洗濯できますが、洗濯による製品の損傷は保護されませんので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツについている装飾物は何ですか？",
            "answer": "このTシャツには金属副材料が付いていますが、肌と直接摩擦しないように注意してください。また、デザインに装飾物が付着した場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは水洗いの際に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。特に白色系製品には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何色ですか？",
            "answer": "このTシャツはステディーなホワイト色で製作されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 514
    }
}